{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025645?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 로지(Rosy) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者が予約する場合、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、男女同室での宿泊予約により入室を拒否する場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認する場合もありますので、ご注意ください。 提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。 夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにお過ごしください。 また、客室の物を破損したり盗難に遭った場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室時に割引価格でポチポチを無料で利用でき、電子レンジも使用できます。 客室は広くて快適で、75インチの大型テレビで快適に視聴でき、電気自動車の充電も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者が予約する場合は、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。男女同室での宿泊予約により入室を拒否する場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認する場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室の物が破損または盗難に遭った場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗難に遭った場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室時に割引価格でポチポチを無料で利用でき、電子レンジも使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は広くて快適で、75インチの大型テレビで快適に視聴でき、電気自動車の充電も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 477
    }
}